小熊維尼 我真係好掛住你

又忍唔住睇翻以前既msg 聽你既voice msg
以前自己好任性 係你體諒我
你話分手 我唔識得挽留你 係我蠢
但係我真係好掛住你
小熊維尼 翻黎我身邊好唔好
跳跳虎真係好愛你 好需要你

樓上

好好笑

小熊維尼缸蜜糖可能係麗緩啲西水